[公投]打邊爐落唔落餐肉？

正皮 ：落
負皮 ：唔落

漢堡扒世界級

午餐肉絕對不能接受

食開屎？

煎先正wo 用水煮咁on9 食屎？

咪就係